[IOS/AN] 三國萌萌打 (1)

Official Facebook
IOS下載
AN下載
攻略網

目前萌萌打所有伺服器
1) 國際服、中國服、韓服： 舊服，人數不多(除了韓服)
入左GAME 可以揀伺服器，或者右下角齒輪可以睇番你係咩服
2) 日服:4月13日開服. 跟台版相比.獎勵及所有都比較好.也解鎖了呂布
3) 台服: 4月13日開服. 非常大坑.機率低.獎勵差
極力推薦加入日服 (一騎當千Server)

有興趣的請升到20級並尋找"七原罪" 申請加入
本人ID : 呂布開一定

隻game養成向
基本上靠合成 所以愈早開波愈好
同埋 冇耐性既唔適合依隻GAME

刷首抽教學/2分鐘=17抽
首先揀日服一騎當千，用遊客身份登入
入場後，右上角有略過選項
跳過新手教學，揀一個喜歡的勢力，3個勢力初始都是實用的4星前排角色
下一步就是要以最快的速度升到四級，因為四級才可以進行宴會招募
最快的升级方式就是建造建築了，起3塊田2個倉，不要猶豫，直接用元寶秒建，30秒就4級了，然後收信進行快刷吧

強化
e.g. 3星 食 3星 =100% +1
食 2星 = 50% +1
最高+5

進化
e.g. 3星滿級 (+5) 食3隻3星= 1隻4星
4星滿級 (+5) 食4隻4星=1隻5星

覺醒
食同一隻英雄可以+覺醒值
能力強化

肥料
1★ - 餵2,3星/賣錢
2★ - 餵4 (多錢可餵5)
3★ - 餵5 (多錢可餵6)
4★ - 餵6 /做原料
5★ - 餵6/ 做原料
6★ - 做原料
7★ - 最高

特別卡介紹
南華老仙=進化專用
左慈=強化專用
于吉=覺醒專用

勢力介紹
蜀國=主輸出，玩擊倒
魏國=攻速，玩控制
吳國=鐵龜防隊
漢族=沒什麼特別 就是平民易練，因為初期獎勵差不多整隊送給你
異族=送頭用的

收皮啦柯南

借巴哈Q & A

Q：一開始的三人(關平、潘璋、樂進)該怎麼選？有沒有哪一隻比較強？
A：都差不多...大約都是4C等級，不管選哪一隻你未來主隊伍都不太可能會派上場，依照韓服的狀況來看，關平最多人選(蜀國是主角嘛...)，潘璋的技能好像最好用，樂進顏值最高(?)

Q：那選擇之後對之後組哪一國隊伍有關係嗎？
A：完全無關，這三隻之後也能獲得，組哪一國隊伍和一開始選擇武將的國家沒有任何關連性。

Q：這遊戲的戰鬥方法？
A：戰鬥有點類似刀塔，分為猛將(前排坦)、勇將(中排輸出)、弓手(中後排輸出)、策士(後排輸出OR補師)、君主(BUFF或減益型控場角色)，基本配法就是前排兩隻勇將 中排兩隻猛將 後排兩隻策士，當然中期之後會放進君主等不同的組合，但這篇是新手文就先不討論這個

Q：我該怎麼起手呢？
A：除非是一開始就當課長，否則正常起手都是漢隊，這個遊戲中有幾個國家，分別是漢、魏、蜀、吳、異族(包含蠻族和黃巾賊)，混搭不是不可以，但會少很多聯繫技能，漢隊除了事前登錄的貂蟬外(韓版是直接送)、韓版30級還會拿到4A的賈詡、中間還會拿到呂布女兒呂玲綺、漢隊的唯一補師鄒氏，配上很好抽到的3星武安國，基本的漢隊就成形了，這對伍大概可以玩到30等，後面再依照卡運慢慢蒐集其他國家的來轉隊伍囉。

Q：有沒有哪一國比較強呢？
A：這個問題我想大家一定都會問，韓版玩一年多的心得是：以一般常見的制服隊能力來說，魏國屬於各種狀態流(恐懼、沉默等)，牽制力很高，而蜀國則是傷害輸出、擊倒較高的菜刀隊，吳國則是硬死人不償命的防禦型隊伍，但這前提是在制服隊的狀態下，還是有玩家組比較特殊型態的隊伍的

Q：武將的分級？
A：稍候會在另一篇簡單說明武將分級，這遊戲武將主要分為原生的1星、2星、3星、4星，1星最多練到4星，2星最多練到5星，3星最多練到6星，4星則是可以練到7星，甚至後面出的頓悟，而4星依照能力又分為4C 4B 4A 4S，這遊戲就算不花錢，用時間慢慢累積4A都是不難入手的，但4S真的就很謎...小弟玩韓版玩了1年多，雖然稱不上課長也算個課員了，但一隻4S都還沒抽到過...
4S目前只有幾隻
漢：呂布(猛將)
魏：張遼(猛將)
蜀：關羽(猛將)、趙雲(勇將)
吳：甘寧(猛將)
異族：孟獲(君主)

Q：制服隊是什麼？
A：就是韓服常常出現的隊伍類型，目前比較常看到的配置如下(都以沒有1~3星、4S的前提來看，有4S那是另一個層次的事情了)
漢：呂玲綺或文醜皇甫嵩(三擇二)、高順或華雄、貂蟬或顏良、董卓或袁紹、賈詡、鄒氏(補師)(大部分以具有"漢的大將軍"這個聯繫為主)
魏：司馬師、曹操、曹仁、曹丕、典韋或龐德、夏侯惇(三君主控場隊)
蜀：張飛、關銀屏、姜維、馬超或黃忠、劉備或孔明、張星彩(補師)
蜀：張飛、魏延、孟達、糜夫人、劉備、張星彩(補師)(切後排暗殺隊)
吳：孫堅、步練師、孫魯班或孫權、孫策、太史慈、小喬
異族：軻比能、管亥、蹋頓、花蔓、孟獲、徐和或華佗(這隊據說很強，但異族真的超難抽)

柯撚請專心率土

今次諗住玩幾多日就棄驚?

其實玩咩? 國戰? RPG? 策略?

推圖 國戰 公會戰 擂台 即時pvp

咩首抽開波好

十卜牙南

備 操 權 呂布

收皮啦

我無偷PO收人架

頭十抽中5*徐庶 可以開波？？

最後就刷到孫權/劉備/曹操/呂布先開局

刷左廿幾個ac,成三百幾抽都中唔到 放棄

公廁南

😔

玄德 黃忠開局

其實有冇人中過呂布

我公會有2個人昨日中左嚕

開住腳本刷左幾百個都未中

求腳本

你用夜神模擬器 佢有個助手功能可以錄腳本 btw 岩岩刷到呂布+孫權

巴打 呂布都係出龍頭？

應該係 我係3~5星卷中

公會已申 igotoschool

巴打個公會無哂位

冇人玩?

今日出張遼

Btw開了新人

智01741

求加公會
我叫下午茶

已申公會 id: 官職78887

刷左十幾次台服都冇4s，日服又冇石送刷首抽，點算好

日服係咪已經冇得再刷首抽?

已申公會 id：咩色奧燒

已申公會 id:我就係高達

係啊, 改左7日送6千元寶

抽到仆街都冇張遼

新手留名

仲有冇人玩

有

sea服

jp服新手，小課左個成長包，4A淨係中隻顏良

顏良沒咩用喎⋯⋯仲有沒其他野啊

4A有賈詡 姜約

賈詡 姜維 黃忠 張飛

漢隊袁紹果邊沒咩用
要皇甫嵩，呂布果啲

抽左成百抽都冇4S, 係咪up果個pool易中d好野？

S係好難中，好似之前樓主禁講一年都沒一隻
用其他野代替，例如：蜀可以張飛加關銀屏
BTW 小弟係之前係猛將UP中S

有無人玩緊日服？